涉跟蹤夜歸女要求做朋友 見習工程師疑認:一時咸濕摸咗佢胸一下

25歲女子凌晨時分獨自返家，疑遭陌生男跟蹤兼搭訕求友，女子拒絕後被強行拉扯到後樓梯，復遭對方提出「不如我畀錢你，你幫我咩吖！」更向她大力按壓胸部，女子掙扎推開色魔跑回家。警方接報後拘捕一名見習工程師。控方指他在警誡下承認「見佢靚女，一時咸濕摸咗佢胸一下」，他今於區院就非禮罪受審。

被告周子朗（22歲）被指於去年11月28日凌晨，在藍田安田邨非禮女事主X。控方開案陳詞指，X案發前沿滙景商場步行至安田邨安麗樓，但入大廈時未有妥善關好大閘，被告尾隨入大廈，二人一同乘升降機。被告在電梯內與X搭訕，隨X步出升降機後提出交友要求，並要求X到其24樓的寓所傾談，X拒絕，被告於是出手將X拉到後樓梯。

樣貌娟好的X在庭上作供稱，被告不斷要求她「行埋啲同佢傾計」，但問被告有甚麼想講時，對方卻又「依依哦哦」，之後突然提出「不如我畀錢你幫我咩吖！」，她聞言即時轉身離開，但遭被告捉住推埋牆壁，並用手摸了她的右胸一下。她反抗推開被告並踢對方一腳後跑回家，及後她致電男友，翌日到警署報案。

她接受辯方盤問時示範遭摸胸時，被對方用手按壓右邊胸上與鎖骨之間位置。她承認所有動作皆在一瞬間發生，但她不認為對方急於阻止她離開才意外觸碰其胸部，「我肯定佢想非禮我，因為佢之前講過畀錢我咩！」。

控方提到，警方案發後翌日拘捕被告後，帶他返滙景花園寓所搜屋，被告在警誡下稱曾尾隨一名女子，「見佢靚女」在咸濕和衝下「揸」了她胸部一下。事後X在認人程序中未有認出被告。辯方則爭辯警方的補錄口供自願性，又指被告是在警方誤導下才作出招認及在口供中簽名。案件明續。

毒撚

臭雞，學人吊高黎賣

冇錢又唔靚仔既毒撚唔好咁多手同幻想啦

又一工程師無左未來
臭雞

唔係講笑,有時夜欄人靜
有條唔錯既女係你前面,又得你兩個,真係會引人犯罪

點解我會睇錯左一摸就濕

肯定係毒撚

痴撚線
正常人係咪應該行遠少少等個女仔安心少少

毒撚叫雞都無膽

痴撚線 你係咪弱智

痴撚線正常人行路都要顧條3唔識7既女感受？

點解上面堆7頭咁都要幫條仔？是咪on9？

這裡是連登

宜家連登發生咩事...
咁樣比人非禮都可以話返個女仔

靚仔有錢：唔講咁多，即刻爆房。
柒頭毒撚：報警。

「不如我畀錢你，你幫我咩吖！」

咪撚係囉,我唔係鼓勵人去犯罪喎
正常人見到有靚女就想同佢發生性行為,好合理喎
人有性慾有咩問題?只係幻想,無叫你去做

如果條女包頭巾出街仲會唔會發生哩件事

上面Block左三個人

搜屋？？？？？？？？？？
？？？？？？

你出3萬你估條女唔肯咩，ON9仔咁心急

比得起錢，叫隻雞咪算

條女根本係雞，咁夜返屋企唔荒係處

見習工程師

真係非禮左都情有可原

將來份糧夠你日日帶隻免費港雞上你層私樓啪啦
真係衰戇鳩

連登係呢方面同印度人無分別

( Show Blocked User - 慈母沙中線 )周生你好

你係咪就係事主

死毒撚住滙景花園 跟人去安田邨樓下入埋閘 你點樣兜呀

人應該要識控制自己
唔係同隻狗有咩分別

閱讀能力有問題

Cls 竟然怪受害人

諗住入嚟睇下同印度佬一樣嘅連登仔會講乜嘢
估唔到#4就係

我講緊既係比如見到人地碟飯香都想試一啖
我無叫你搶人碟飯黎食

乜依加連登咁撚虛偽既咩?
幻想下都要批判
幾時去批判下J圖post?

唔比人地返工ot
唔係個個都無業廢青
再者 夜返屋企都比人屌 cls

真係得D無女毒撚先會講得出果D說話

冇話唔比幻想
只係叫你控制自己唔好走去非禮人

等睇法官唔判刑阻嚇, 以後有大量同類事件發生

On9

以前就話多假膠， 而家唔敢講

連登logic：
佢咁夜返一定唔係正經女仔
摸下都報警真係痴撚線
唔係強姦已經算好好啦臭雞

成班未來罪犯集中哂係連登

BTW 右胸已揸 賤雞

其實明明下面隻熊仔得意咁多

上連登勿認真

話唔埋其實啲非禮犯強姦犯就係佢哋
agentcc咪又係上連登

政府ceg?

關暑假咩事 呢度不嬲多小學雞架喎

冇怪呀，明顯係工程師錯，學術討論下

連登最多engine毒撚

22歲已經見習工程師
但又咁樣炒起自己

冇 見你身材幾好咪摷下你

召喚 鏗哥 入嚟發表下意見!

見習工程師係CHECK有無僭建

職業病啫

緩刑啦

engine仔

啲假膠留言好正

估計好大ball又背心

邊位連登巴打出事？？

抵撚死啦

香港男人廢撚到連強姦都唔敢
比著南亞狗已經渣都無

一定係it工程師

有人唔做 做狗

去到依步，台仔及南亞佬一定合體

因為你弱智？

屌你你信伊斯蘭教架？

[社會實驗] 問印度人“為甚麼發生強姦案?”答案讓人目瞪口呆

mk老泥妹

幫條仔個啲係咪cls
如果你條女 你個囡 比人非禮仲講唔講得出

你狗黎架？畜生先唔識控制自己

夜欄人靜 獨自歸家

邊位手足

你班友好似小賤奴咁控制唔到自己下半身咋, 唔好講到個個男人都好似禽獸咁呀

收皮死開啲啦

未又係雞
今鋪害死個後生仔喇

乜第4頁都仲未有被告同事主圖仲討論到既咩 靚女呢？靚女去了哪裡

真心覺得係條女有問題個啲
祝你地條女/個女生生世世都比人非禮

被告在警誡下稱曾尾隨一名女子，「見佢靚女」在咸濕和衝下「揸」了她胸部一下。事後X在認人程序中未有認出被告

傻仔被察佬大到

係祝呢班惡臭毒撚生生世世都喺印度做低種姓女人

唔係Civil 呀嘛？

想引戰唔係咁架波台

如果入面成堆假膠
都幾on9 咁都好玩

驗眼 一啲都唔好笑

連登賤種毒撚又要口誅筆伐了

岩呀
落街 見女3唔識7就強姦佢
洗撚理佢感受咩

港女就係雞咁簡單嘅道理你都唔明？

正
又可以block 哂d 開口埋口話女係雞既child 登仔

痴撚線啲Child登仔留啲咁嘅comment覺得自己好撚好笑好出位

自控能力太低 難成功

怪就怪自己樣衰
生得靚仔扑埋都得啦

真毒街都唔撚出
又係到扮毒，偽毒收皮啦

肯定係死毒撚樣
靚仔根本食女食到厭
正常都有閪屌下
就算中下樣但有把口都溝到女
條仔拎去重造啦

住私樓 見習工程師都溝唔到女

似差佬屈佢

呢個post唔講以為去咗印度

呢個po已經有好幾個潛在強姦犯

哇，咁你咪好威

死波台垃圾狗
祝你全家生性病死無全屍

其實無呢啲思想係印度真係冇問題
係香港就你留番同個官講啦

好撚驚喎，你咁大影響力
實咒到我仆街啦

你番印度啦垃圾狗

老豆唔係退休警司就唔好犯法啦

所以叫雞係好野黎,幫助降低風化案
性欲黎了咪去叫雞囉,平既一樓一,貴一倍就酒店女,樣都幾好,再貴D又有俄羅斯,日本,韓國妹
你想點揸都得,想點屌都得

你呢啲毒撚真係好撚噁心
現實生活一定係好失敗又窮又冇女中意又冇朋友
連屋企人都嫌棄你果隻
你自殺死撚左佢啦

我代你老豆老母叫你快撚啲自殺死呀
咪撚浪費資源

邊位巴打

有冇巴打出嚟認咗佢

你又知受害者係mk 妹

dude tip#1 dont rape

正正經經去叫雞咪好囉，而家衰撚咗又惹上官非

宜家咁撚多 ig 雞, 唔明點解仲要喺街非禮人等俾人拉

及後她致電男友

佢又真係走去問價

真心，唔係問幾錢，講第二句都有可能理下你
真係毒到出汁先會咁做

樣貌娟好的X

瓜田李下姐
特別係d樣衰毒撚更加要咁啦

同類梗係幫同類

其實毒撚都唔會問呢句
得班信連登仔講女人就係雞既傻仔先會開口就問人價

話個受害者係雞個啲真係痴線

more

結果係以後冇得做工程師

嘩我屌連登幾撚時變咗做印度？

咪係 理佢感受邊個理你感受

child登真係好低質

又窮又寒酸就抵撚死啦

N展本身冇未來

臭雞遲早比人姦 都唔抵可憐

睇咁耐都冇人起底，好失望

明明都開埋名，竟然冇u，冇科，冇公司名

你睇唔到大家幾支持佢咩
點解要起佢底
過一排又有幾單會發生架啦
你睇上面幾多人準備做野
到時就冇人記得呢一單

好心班毒撚唔好出街
真係痴撚線

臭雞累撚死人

GradE係連登幾時變到咁高地位

明明有實力
偏偏走去入行冇女同事既工做足成世
比著我都dry撚到要搵人老強啦

連登真係有好多死毒撚幫個男既

唔認同樓上講既野
但你都幾on9，正常行路都唔比？

要起都起件臭雞先啦 你老母臭閪

唔識叫雞？

講緊行路呀傻鳩，姦乜撚呀無啦啦？文盲呀？

child登呀嘛

巴打唔好出街
唔係d女好危險

痴撚線 條仔就係上得連登多 先會以為女人就係雞 畀錢就屌得
估唔到樓上仲有人幫佢
而家事實證明 普通一個女仔唔係畀錢就任你玩
成班毒撚未撚瞓醒

傾唔岩數姐

摸一下唔洗咁大反應啦

有時男人之間都會摸嚟摸去

日頭壓力大個腦用得多 放工用下體諗野

本身女事主認嗰時認啱人就一早搞撚掂，宜家就係認錯咗，搞到仲未告得入

勞資糾紛

最困難一步都克服
但之後處理令人失望
起碼佢細佬唔滿意

只係價唔夠者
學教父話齋

I'm gonna make him an offer he can't refuse.

夠錢就得

上面班毒撚係咪有病？女仔比人非禮竟然係個女仔問題，非禮幾時正常化左？控制唔到就去包隻雞日屌夜屌，定係無錢所以要係街到發癲？
一班禽獸，真係好撚嘔心

一睇就知你下面得塊臭閪

弱智？你圈子啲男人摸黎摸去你既事
唔係個個都好似你咁
控制唔到性慾去睇醫生 唔該。

最好周圍屌，睇下幾時有性病
祝福你

睇住你條仔無叫雞好過啦 射哂d愛滋精蟲入你個臭閪到

屌 前排有個女仔朋友又係喺藍田比癲佬跟
佢話夜晚返屋企 有條是是正正戴眼鏡好整齊既男仔撩佢 佢扮傾電話都死跟住佢又要拎人ig同電話
最後個女仔死都唔比 搵途人幫手趕走條友 條友仲發脾氣鬧佢
之後就跑左 唔知係咪同一個人嚟 好心毒撚就出多啲街做下正常人 咪撚害人啦仆街

8頁都未起底

真係毒撚到冇識朋友？

為左1時快感無左前途就唔抵啦。
不如自己食肥d，可以渣自己對肥仔波

俾正皮嗰五十幾條友到底咩心態

一睇就知你淨係用條撚諗嘢

好過你細波無腦

我理撚得佢呀傻鳩
條女你又唔識佢
洗撚理佢咩感受咩
姦鳩佢囉

死全家啦你條潛在強姦犯

其實一個人如果有腦
佢唔會用埋d咁柒既手法去問價
如果一個人冇腦
佢唔會有咁多錢去問價
你講得冇錯 一個有錢人係可以隨便屌女
但唔會係呢班跟蹤人既毒撚
佢地個腦唔會成為到有錢人